你愛既人做咩最hurt你

Del哂識到而家既wts對話

叫我del晒識到而家既wts對話

初初唔識含撚 佢d牙搞到我條野好hurt

依啲女先最仁

關咩事

背住我一腳踏兩船

嗌交嗰陣用屋企嘅野黎攻擊我

最愛嘅人唔係自己女朋友

離開

唔重視我

Check電話嘅時候發現佢有溝緊第二個
發現佢喺度睇雞
發現原來佢同同事商討緊屌邊條女

唔愛我

“我點知你” “咁你想點”

Callg

係我最需要佢擁抱嘅時候講分手

係我同佢ex嘅感受之間揀咗佢ex

係佢話想幾個月冇見先會想見我同扑嘢

係佢連續幾日係咁踩低我 話我唔夠人好嘅時候

係我次次話要買情侶用品嘅時候拒絕我，而佢事後話買又唔買

係佢話唔想公開嘅時候

係佢唔想畀我見佢嘅fd嘅時候

係佢話唔想同我結婚嘅時候

係佢應承每星期會見我一面，但最後佢都唔記得嘅時候

係佢好有信心話佢屋企會中意我，因為我有好多優點，而最後話要我自己表現，佢屋企人唔想見到我嘅時候

係佢ex生日兼第一個情人節嘅時候冇打算同我慶祝

係我地一週年嘅時候冇準備禮物，甚至話冇想見我嘅意慾

係我從以上嘅事上面知道咗原來佢唔愛我嘅時候